有冇人好鐘意咬手指？

咬到啲手甲爛晒
但係又戒唔甩
唉 可以點算

好核突
睇到0的同事同朋友咬好想提佢唔好

隨身帶個奶嘴

成日咬到流血

買支手指水喇 無害但苦到仆街

邊度有

用膠紙痴實每隻手指頭

以前一緊張就會咬
有幾次咬到流埋血

我都係 經常諗野係不自覺就咬左

一咬就停唔到

BB用品鋪多數都有 唔知萬寧屈臣氏有冇
叫寶寶手指水